# État de la traduction (spell-effects)

 * **libre**: 350
 * **officielle**: 24
 * **changé**: 7
 * **aucune**: 1


Dernière mise à jour: 2022-07-05 07:26 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions à faire

| Fichier   | Nom (EN)    |
|-----------|-------------|
|[01-RawLEPwyT5CtCZ4D.htm](spell-effects/01-RawLEPwyT5CtCZ4D.htm)|Spell Effect: Protection|

## Liste des éléments changés en VO et devant être vérifiés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[01-h0CKGrgjGNSg21BW.htm](spell-effects/01-h0CKGrgjGNSg21BW.htm)|Spell Effect: Boost Eidolon|Effet : Booster l'eidolon|changé|
|[03-782NyomkDHyfsUn6.htm](spell-effects/03-782NyomkDHyfsUn6.htm)|Spell Effect: Insect Form (Spider)|Effet : Forme d'insecte (Araignée)|changé|
|[03-bOjuEX3qj7XAOoDF.htm](spell-effects/03-bOjuEX3qj7XAOoDF.htm)|Spell Effect: Insect Form (Scorpion)|Effet : Forme d'insecte (Scorpion)|changé|
|[03-DENMzySYANjUBs4O.htm](spell-effects/03-DENMzySYANjUBs4O.htm)|Spell Effect: Insect Form (Centipede)|Effet : Forme d'insecte (Mille-pattes)|changé|
|[04-iOKhr2El8R6cz6YI.htm](spell-effects/04-iOKhr2El8R6cz6YI.htm)|Spell Effect: Dinosaur Form (Triceratops)|Effet : Forme de dinosaure (Tricératops)|changé|
|[04-UjoNm3lrhlg4ctAQ.htm](spell-effects/04-UjoNm3lrhlg4ctAQ.htm)|Spell Effect: Aerial Form (Pterosaur)|Effet : Forme aérienne (Ptérosaure)|changé|
|[08-rEsgDhunQ5Yx8KZx.htm](spell-effects/08-rEsgDhunQ5Yx8KZx.htm)|Spell Effect: Monstrosity Form (Purple Worm)|Effet : Forme monstrueuse (Ver pourpre)|changé|

## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[00-Gqy7K6FnbLtwGpud.htm](spell-effects/00-Gqy7K6FnbLtwGpud.htm)|Spell Effect: Bless|Effet : Bénédiction|libre|
|[01-06zdFoxzuTpPPGyJ.htm](spell-effects/01-06zdFoxzuTpPPGyJ.htm)|Effect: Rejuvinating Flames|Effet : Flammes rajeunissantes|libre|
|[01-0bfqYkNaWsdTmtrc.htm](spell-effects/01-0bfqYkNaWsdTmtrc.htm)|Spell Effect: Juvenile Companion|Effet : Compagnon juvénile|libre|
|[01-0gv9D5RlrF5cKA3I.htm](spell-effects/01-0gv9D5RlrF5cKA3I.htm)|Spell Effect: Adapt Self (Darkvision)|Effet : Adaptation de soi (Vision dans le noir)|libre|
|[01-0o984LjzIFXxeXIF.htm](spell-effects/01-0o984LjzIFXxeXIF.htm)|Spell Effect: Evolution Surge (Amphibious)|Effet : Flux d'évolution (Amphibie)|libre|
|[01-0OC945wcZ4H4akLz.htm](spell-effects/01-0OC945wcZ4H4akLz.htm)|Spell Effect: Summoner's Visage|Effet : Visage du conjurateur|libre|
|[01-0R42NyuEZMVALjQs.htm](spell-effects/01-0R42NyuEZMVALjQs.htm)|Spell Effect: Traveler's Transit (Swim)|Effet : Voyageur en transit (Nage)|libre|
|[01-0yy4t4UY1HqrEo70.htm](spell-effects/01-0yy4t4UY1HqrEo70.htm)|Spell Effect: Devil Form (Barbazu)|Effet : Forme de diable (Barbazu)|libre|
|[01-1kelGCsoXyGRqMd9.htm](spell-effects/01-1kelGCsoXyGRqMd9.htm)|Spell Effect: Diabolic Edict|Effet : Édit diabolique|officielle|
|[01-2KQSsrzUqAxSXOdd.htm](spell-effects/01-2KQSsrzUqAxSXOdd.htm)|Spell Effect: Dancing Shield|Effet : Bouclier dansant|libre|
|[01-2SWUzp4JuNK5EX0J.htm](spell-effects/01-2SWUzp4JuNK5EX0J.htm)|Spell Effect: Adapt Self (Swim)|Effet : Adaptation de soi (Nage)|libre|
|[01-3Ktyd5F9lOPo4myk.htm](spell-effects/01-3Ktyd5F9lOPo4myk.htm)|Spell Effect: Illusory Disguise|Effet : Déguisement illusoire|libre|
|[01-3LyOkV25p7wA181H.htm](spell-effects/01-3LyOkV25p7wA181H.htm)|Effect: Guidance Immunity|Effet : Immunité à Assistance divine|officielle|
|[01-3qHKBDF7lrHw8jFK.htm](spell-effects/01-3qHKBDF7lrHw8jFK.htm)|Spell Effect: Guidance|Effet : Assistance divine|officielle|
|[01-4CUZSDn4BiqWpvZg.htm](spell-effects/01-4CUZSDn4BiqWpvZg.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Air)|Effet : Frappe ki (Air)|officielle|
|[01-4iakL7fDcZ8RT6Tu.htm](spell-effects/01-4iakL7fDcZ8RT6Tu.htm)|Spell Effect: Face in the Crowd|Effet : Fondu dans la foule|libre|
|[01-4VOZP2ArmS12nvz8.htm](spell-effects/01-4VOZP2ArmS12nvz8.htm)|Spell Effect: Draw Ire (Critical Failure)|Effet : Attirer la colère (Échec critique)|libre|
|[01-57lnrCzGUcNUBP2O.htm](spell-effects/01-57lnrCzGUcNUBP2O.htm)|Spell Effect: Athletic Rush|Effet : Athlétisme poussé|libre|
|[01-5R3ewWLFkgqTvZsc.htm](spell-effects/01-5R3ewWLFkgqTvZsc.htm)|Spell Effect: Elemental Gift (Fire)|Effet : Don élémentaire (Feu)|libre|
|[01-5yCL7InrJDHpaQjz.htm](spell-effects/01-5yCL7InrJDHpaQjz.htm)|Spell Effect: Ant Haul|Effet : Charge de fourmi|libre|
|[01-6embuvXCpS3YOD5u.htm](spell-effects/01-6embuvXCpS3YOD5u.htm)|Spell Effect: Resilient Touch|Effet : Toucher de résilience|libre|
|[01-6Ev2ytJZfr2t33iy.htm](spell-effects/01-6Ev2ytJZfr2t33iy.htm)|Spell Effect: Evolution Surge (Sight)|Effet : Flux d'évolution (Vision)|libre|
|[01-6qvLnIkWAoGvTIWy.htm](spell-effects/01-6qvLnIkWAoGvTIWy.htm)|Spell Effect: Community Repair (Critical Failure)|Effet : Réparation communautaire (Échec critique)|libre|
|[01-7vIUF5zbvHzVcJA0.htm](spell-effects/01-7vIUF5zbvHzVcJA0.htm)|Spell Effect: Longstrider (8 hours)|Effet : Grande foulée (8 heures)|libre|
|[01-7zJPd2BsFl82qFRV.htm](spell-effects/01-7zJPd2BsFl82qFRV.htm)|Spell Effect: Warding Aggression (+3)|Effet : Agression protectrice (+3)|libre|
|[01-7zy4W2RXQiMEr6cp.htm](spell-effects/01-7zy4W2RXQiMEr6cp.htm)|Spell Effect: Dragon Claws|Effet : Griffes de dragon|officielle|
|[01-8adLKKzJy49USYJt.htm](spell-effects/01-8adLKKzJy49USYJt.htm)|Spell Effect: Song of Strength|Effet : Chanson de force|libre|
|[01-8ecGfjmxnBY3WWao.htm](spell-effects/01-8ecGfjmxnBY3WWao.htm)|Spell Effect: Thicket of Knives|Effet : Multitude de couteaux|libre|
|[01-8olfnTmWh0GGPDqX.htm](spell-effects/01-8olfnTmWh0GGPDqX.htm)|Spell Effect: Ki Strike|Effet : Frappe ki|libre|
|[01-8XaSpienzVXLmcfp.htm](spell-effects/01-8XaSpienzVXLmcfp.htm)|Spell Effect: Inspire Heroics (Strength, +3)|Effet : Inspiration héroïque (Force, +3)|libre|
|[01-9yzlmYUdvdQshTDF.htm](spell-effects/01-9yzlmYUdvdQshTDF.htm)|Spell Effect: Bullhorn|Effet : Porte-voix|libre|
|[01-9ZIP6gWSp9OTEu8i.htm](spell-effects/01-9ZIP6gWSp9OTEu8i.htm)|Spell Effect: Pocket Library|Effet : Bibliothèque de poche|libre|
|[01-a3uZckqOY9zQWzZ2.htm](spell-effects/01-a3uZckqOY9zQWzZ2.htm)|Spell Effect: Read the Air|Effet : Lecture de l'air|libre|
|[01-a5rWrWwuevTzs9Io.htm](spell-effects/01-a5rWrWwuevTzs9Io.htm)|Spell Effect: Wild Shape|Effet : Morphologie sauvage|libre|
|[01-aDOL3OAEWf3ka9oT.htm](spell-effects/01-aDOL3OAEWf3ka9oT.htm)|Spell Effect: Blood Ward|Effet : Protection du sang|libre|
|[01-alyNtkHLNnt98Ewz.htm](spell-effects/01-alyNtkHLNnt98Ewz.htm)|Spell Effect: Accelerating Touch|Effet : Contact accélérant|libre|
|[01-an4yZ6dyIDOFa1wa.htm](spell-effects/01-an4yZ6dyIDOFa1wa.htm)|Spell Effect: Soothing Words|Effet : Paroles apaisantes|libre|
|[01-B6zSwNFJV3TMafHf.htm](spell-effects/01-B6zSwNFJV3TMafHf.htm)|Spell Effect: Protection from Lawful|Effet : Protection contre le Loyal|officielle|
|[01-Bc2Bwuan3716eAyY.htm](spell-effects/01-Bc2Bwuan3716eAyY.htm)|Spell Effect: Font of Serenity|Effet : Source de sérénité|libre|
|[01-BDMEqBsumguTrMXa.htm](spell-effects/01-BDMEqBsumguTrMXa.htm)|Spell Effect: Devil Form (Erinys)|Effet : Forme de diable (Érinye)|libre|
|[01-beReeFroAx24hj83.htm](spell-effects/01-beReeFroAx24hj83.htm)|Spell Effect: Inspire Courage|Effet : Inspiration Vaillante|libre|
|[01-BfaFe1cI9IkpvmmY.htm](spell-effects/01-BfaFe1cI9IkpvmmY.htm)|Spell Effect: Countless Eyes|Effet : Yeux innombrables|libre|
|[01-BKam63zT98iWMJH7.htm](spell-effects/01-BKam63zT98iWMJH7.htm)|Spell Effect: Inspire Heroics (Defense, +3)|Effet : Inspiration héroïque (Défense, +3)|libre|
|[01-BQAb290GJQHiXtSW.htm](spell-effects/01-BQAb290GJQHiXtSW.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Positive)|Effet : Frappe ki (Positif)|officielle|
|[01-BsGZdgiEElNlgZVv.htm](spell-effects/01-BsGZdgiEElNlgZVv.htm)|Spell Effect: Draw Ire (Failure)|Effet : Attirer la colère (Échec)|libre|
|[01-ccrcaKIRxiCnnRPT.htm](spell-effects/01-ccrcaKIRxiCnnRPT.htm)|Spell Effect: Dragon Claw (Poison)|Effet : Griffes de dragon (Poison)|libre|
|[01-Chol7ExtoN2T36mP.htm](spell-effects/01-Chol7ExtoN2T36mP.htm)|Spell Effect: Inspire Heroics (Defense, +2)|Effet : Inspiration héroïque (Défense, +2)|libre|
|[01-con2Hzt47JjpuUej.htm](spell-effects/01-con2Hzt47JjpuUej.htm)|Spell Effect: Resist Energy|Effet : Résistance à l'énergie|libre|
|[01-ctMxYPGEpstvhW9C.htm](spell-effects/01-ctMxYPGEpstvhW9C.htm)|Spell Effect: Forbidding Ward|Effet : Sceau d'interdiction|libre|
|[01-CunoTO00M6eZjoFm.htm](spell-effects/01-CunoTO00M6eZjoFm.htm)|Spell Effect: Impeccable Flow (8th)|Effet : Flux impeccable (8e)|libre|
|[01-cVVZXNbV0nElVOPZ.htm](spell-effects/01-cVVZXNbV0nElVOPZ.htm)|Spell Effect: Light|Effet : Lumière|libre|
|[01-cwetyC5o4dRyFWJZ.htm](spell-effects/01-cwetyC5o4dRyFWJZ.htm)|Spell Effect: Necromancer's Generosity|Effet : Générosité du nécromant|libre|
|[01-deG1dtfuQph03Kkg.htm](spell-effects/01-deG1dtfuQph03Kkg.htm)|Spell Effect: Shillelagh|Effet : Gourdin magique|libre|
|[01-dEsaufFnfYihu5Ex.htm](spell-effects/01-dEsaufFnfYihu5Ex.htm)|Spell Effect: Discern Secrets (Sense Motive)|Effet : Discerner les secrets (Deviner les intentions)|libre|
|[01-DLwTvjjnqs2sNGuG.htm](spell-effects/01-DLwTvjjnqs2sNGuG.htm)|Spell Effect: Inspire Defense|Effet : Inspiration défensive|officielle|
|[01-dWbg2gACxMkSnZag.htm](spell-effects/01-dWbg2gACxMkSnZag.htm)|Spell Effect: Protective Ward|Effet : Champ protecteur|officielle|
|[01-F10ofwC0k1ELIaV4.htm](spell-effects/01-F10ofwC0k1ELIaV4.htm)|Spell Effect: Impeccable Flow (Critical Failure Effect)|Effet : Flux impeccable (Effet d'échec critique)|libre|
|[01-fEhCbATDNlt6c1Ug.htm](spell-effects/01-fEhCbATDNlt6c1Ug.htm)|Spell Effect: Extract Poison|Effet : Extraction du poison|libre|
|[01-Fjnm1l59KH5YJ7G9.htm](spell-effects/01-Fjnm1l59KH5YJ7G9.htm)|Spell Effect: Inspire Heroics (Strength, +2)|Effet : Inspiration héroïque (Force, +2)|libre|
|[01-fKeZDm8kpDFK5HWp.htm](spell-effects/01-fKeZDm8kpDFK5HWp.htm)|Spell Effect: Devil Form (Sarglagon)|Effet : Forme de diable (Sarglagon)|libre|
|[01-fLOQMycP5tmXgPv9.htm](spell-effects/01-fLOQMycP5tmXgPv9.htm)|Spell Effect: Elemental Gift (Earth)|Effet : Don élémentaire (Terre)|libre|
|[01-fpGDAz2v5PG0zUSl.htm](spell-effects/01-fpGDAz2v5PG0zUSl.htm)|Spell Effect: True Strike|Effet : Coup au but|libre|
|[01-FR4ucNi2ceHZdrpB.htm](spell-effects/01-FR4ucNi2ceHZdrpB.htm)|Spell Effect: Warding Aggression (+1)|Effet : Agression protectrice (+1)|libre|
|[01-GhNVAYtoF5hK3AlD.htm](spell-effects/01-GhNVAYtoF5hK3AlD.htm)|Spell Effect: Touch of Corruption|Effet : Toucher de corruption|libre|
|[01-gmgXUazwnm0i305Z.htm](spell-effects/01-gmgXUazwnm0i305Z.htm)|Spell Effect: Infectious Enthusiasm (Attack)|Effet : Enthousiasme communicatif (Attaque)|libre|
|[01-GnWkI3T3LYRlm3X8.htm](spell-effects/01-GnWkI3T3LYRlm3X8.htm)|Spell Effect: Magic Weapon|Effet : Arme magique|libre|
|[01-hdOb5Iu6Zd3pHoGI.htm](spell-effects/01-hdOb5Iu6Zd3pHoGI.htm)|Spell Effect: Discern Secrets (Recall Knowledge)|Effet : Discerner les secrets (Se souvenir)|libre|
|[01-HEbbxKtBzsLhFead.htm](spell-effects/01-HEbbxKtBzsLhFead.htm)|Spell Effect: Devil Form (Osyluth)|Effet : Forme de diable (Osyluth)|libre|
|[01-hkLhZsH3T6jc9S1y.htm](spell-effects/01-hkLhZsH3T6jc9S1y.htm)|Spell Effect: Veil of Dreams|Effet : Voile de rêves|libre|
|[01-hqe0hdGH1hvhcZyz.htm](spell-effects/01-hqe0hdGH1hvhcZyz.htm)|Spell Effect: Wild Morph (Wings)|Effet : Métamorphose sauvage (Ailes)|libre|
|[01-I4PsUAaYSUJ8pwKC.htm](spell-effects/01-I4PsUAaYSUJ8pwKC.htm)|Spell Effect: Ray of Frost|Effet : Rayon de givre|libre|
|[01-i9YITDcrq1nKjV5l.htm](spell-effects/01-i9YITDcrq1nKjV5l.htm)|Spell Effect: Infectious Melody|Effet : Mélodie infectieuse|libre|
|[01-IWD5RehCxZVfgrX9.htm](spell-effects/01-IWD5RehCxZVfgrX9.htm)|Spell Effect: Elephant Form|Effet : Forme d'éléphant|libre|
|[01-J60rN48XzBGHmR6m.htm](spell-effects/01-J60rN48XzBGHmR6m.htm)|Spell Effect: Element Embodied (Air)|Effet : Incarnation élémentaire (Air)|libre|
|[01-Jemq5UknGdMO7b73.htm](spell-effects/01-Jemq5UknGdMO7b73.htm)|Spell Effect: Shield|Effet : Bouclier|libre|
|[01-JhihziXQuoteftdd.htm](spell-effects/01-JhihziXQuoteftdd.htm)|Spell Effect: Lay on Hands (Vs. Undead)|Effet : Imposition des mains (contre les morts-vivants)|libre|
|[01-jKrLpG74nLHYGyWB.htm](spell-effects/01-jKrLpG74nLHYGyWB.htm)|Spell Effect: Nudge Fate|Effet : Coup de pouce au destin|libre|
|[01-jp88SCE3VCRAyE6x.htm](spell-effects/01-jp88SCE3VCRAyE6x.htm)|Spell Effect: Element Embodied (Earth)|Effet : Incarnation élémentaire (Terre)|libre|
|[01-jx5wWd8eNw6swFa1.htm](spell-effects/01-jx5wWd8eNw6swFa1.htm)|Spell Effect: Infectious Enthusiasm (Will Saves)|Effet : Enthousiasme communicatif (Jets de Volonté)|libre|
|[01-KNWXmArZ82el4VUv.htm](spell-effects/01-KNWXmArZ82el4VUv.htm)|Spell Effect: Dragon Claw (Acid)|Effet : Griffes de dragon (Acide)|libre|
|[01-kZ39XWJA3RBDTnqG.htm](spell-effects/01-kZ39XWJA3RBDTnqG.htm)|Spell Effect: Inspire Heroics (Courage, +2)|Effet : Inspiration héroïque (Courage, +2)|libre|
|[01-LHREWCGPkWsc4GGJ.htm](spell-effects/01-LHREWCGPkWsc4GGJ.htm)|Spell Effect: Faerie Dust (Failure)|Effet : Poussière féérique (Échec)|libre|
|[01-lmAwCy7isFvLYdGd.htm](spell-effects/01-lmAwCy7isFvLYdGd.htm)|Spell Effect: Element Embodied (Fire)|Effet : Incarnation élémentaire (Feu)|libre|
|[01-lpqkZkslFMirsItL.htm](spell-effects/01-lpqkZkslFMirsItL.htm)|Spell Effect: Protection from Chaotic|Effet : Protection contre le Chaos|officielle|
|[01-lTL5VwNrZ5xiitGV.htm](spell-effects/01-lTL5VwNrZ5xiitGV.htm)|Spell effect: Nudge the Odds|Effet : Renforcer les chances|libre|
|[01-lyLMiauxIVUM3oF1.htm](spell-effects/01-lyLMiauxIVUM3oF1.htm)|Spell Effect: Lay on Hands|Effet : Imposition des mains|libre|
|[01-m1tQTBrolf7uZBW0.htm](spell-effects/01-m1tQTBrolf7uZBW0.htm)|Spell Effect: Discern Secrets (Seek)|Effet : Discerner les secrets (Chercher)|libre|
|[01-m4ZU6BerQmEcrEun.htm](spell-effects/01-m4ZU6BerQmEcrEun.htm)|Spell Effect: Impeccable Flow (2nd)|Effet : Flux impeccable (2e)|libre|
|[01-MJSoRFfEdM4j5mNG.htm](spell-effects/01-MJSoRFfEdM4j5mNG.htm)|Spell Effect: Sweet Dream (Glamour)|Effet : Doux rêve (Glamour)|libre|
|[01-MjtPtndJx31q2N9R.htm](spell-effects/01-MjtPtndJx31q2N9R.htm)|Spell Effect: Amplifying Touch|Effet : Toucher amplificateur|libre|
|[01-MKOg6feUPgCHyBja.htm](spell-effects/01-MKOg6feUPgCHyBja.htm)|Spell Effect: Dragon Claw (Electricity)|Effet : Griffes de dragon (Électricité)|libre|
|[01-MqZ6FScbfGtXB8tt.htm](spell-effects/01-MqZ6FScbfGtXB8tt.htm)|Spell Effect: Magic Fang|Effet : Morsure magique|officielle|
|[01-mrSulUdNbwzGSwfu.htm](spell-effects/01-mrSulUdNbwzGSwfu.htm)|Spell Effect: Glutton's Jaw|Effet : Mâchoires gloutonnes|libre|
|[01-N1EM3jRyT8PCG1Py.htm](spell-effects/01-N1EM3jRyT8PCG1Py.htm)|Spell Effect: Traveler's Transit (Climb)|Effet : Voyageur en transit (Escalade)|libre|
|[01-n6NK7wqhTxWr3ij8.htm](spell-effects/01-n6NK7wqhTxWr3ij8.htm)|Spell Effect: Warding Aggression (+2)|Effet : Agression protectrice (+2)|libre|
|[01-ND1Gfo1yJZ87Ia34.htm](spell-effects/01-ND1Gfo1yJZ87Ia34.htm)|Spell Effect: Wild Morph (Wild Jaws)|Effet : Morphologie sauvage (Mâchoires)|libre|
|[01-ndj0TpLxyzbyzcm4.htm](spell-effects/01-ndj0TpLxyzbyzcm4.htm)|Spell Effect: Necrotize (Legs)|Effet : Nécroser (Jambes)|libre|
|[01-nEqBnsrvJZzh8Bil.htm](spell-effects/01-nEqBnsrvJZzh8Bil.htm)|Spell Effect: Protection from Evil|Effet : Protection contre le Mal|officielle|
|[01-nIryhRgeiacQw1Em.htm](spell-effects/01-nIryhRgeiacQw1Em.htm)|Spell Effect: Soothing Blossoms|Effet : Bourgeons apaisants|libre|
|[01-nkk4O5fyzrC0057i.htm](spell-effects/01-nkk4O5fyzrC0057i.htm)|Spell Effect: Soothe|Effet : Apaiser|libre|
|[01-NQZ88IoKeMBsfjp7.htm](spell-effects/01-NQZ88IoKeMBsfjp7.htm)|Spell Effect: Life Boost|Effet : Gain de vie|libre|
|[01-nU4SxAk6XreHUi5h.htm](spell-effects/01-nU4SxAk6XreHUi5h.htm)|Spell Effect: Infectious Enthusiasm|Effet : Enthousiasme communicatif|libre|
|[01-oaRt210JV4GZIHmJ.htm](spell-effects/01-oaRt210JV4GZIHmJ.htm)|Spell Effect: Rejuvenating Touch|Effet : Toucher rajeunissant|libre|
|[01-otK6eG3b3FV7n2xP.htm](spell-effects/01-otK6eG3b3FV7n2xP.htm)|Spell Effect: Swampcall (Critical Failure)|Effet : Appel du marais (Échec critique)|libre|
|[01-p10GOTCXqeJp4wzg.htm](spell-effects/01-p10GOTCXqeJp4wzg.htm)|Spell Effect: Infectious Enthusiasm (Charisma Based)|Effet : Enthousiasme communicatif (tests basés sur le charisme)|libre|
|[01-pcK88HqL6LjBNH2h.htm](spell-effects/01-pcK88HqL6LjBNH2h.htm)|Spell Effect: Faerie Dust (Critical Failure)|Effet : Poussière féérique (Échec critique)|libre|
|[01-PDoTV4EhJp63FEaG.htm](spell-effects/01-PDoTV4EhJp63FEaG.htm)|Spell Effect: Draw Ire (Success)|Effet : Attirer la colère (Succès)|libre|
|[01-Pfllo68qdQjC4Qv6.htm](spell-effects/01-Pfllo68qdQjC4Qv6.htm)|Spell Effect: Prismatic Shield|Effet : Bouclier prismatique|libre|
|[01-PNEGSVYhMKf6kQZ6.htm](spell-effects/01-PNEGSVYhMKf6kQZ6.htm)|Spell Effect: Call to Arms|Effet : Appel aux armes|libre|
|[01-pocsoEi84Mr2buOc.htm](spell-effects/01-pocsoEi84Mr2buOc.htm)|Spell Effect: Evolution Surge (Scent)|Effet : Flux d'évolution(Odorat)|libre|
|[01-pPMldkAbPVOSOPIF.htm](spell-effects/01-pPMldkAbPVOSOPIF.htm)|Spell Effect: Protect Companion|Effet : Protéger le compagnon|libre|
|[01-ppVKJY6AYggn2Fma.htm](spell-effects/01-ppVKJY6AYggn2Fma.htm)|Spell Effect: Goodberry|Effet : Baie nourricière|libre|
|[01-PQHP7Oph3BQX1GhF.htm](spell-effects/01-PQHP7Oph3BQX1GhF.htm)|Spell Effect: Longstrider|Effet : Grande foulée|libre|
|[01-pUYL0ILL3r8VBFm0.htm](spell-effects/01-pUYL0ILL3r8VBFm0.htm)|Spell Effect: Dragon Claw (Cold)|Effet : Griffes de dragon (Froid)|libre|
|[01-qhNUfwpkD8BRw4zj.htm](spell-effects/01-qhNUfwpkD8BRw4zj.htm)|Spell Effect: Magic Hide|Effet : Peau magique|libre|
|[01-qkwb5DD3zmKwvbk0.htm](spell-effects/01-qkwb5DD3zmKwvbk0.htm)|Spell Effect: Mage Armor|Effet : Armure du mage|libre|
|[01-qlz0sJIvqc0FdUdr.htm](spell-effects/01-qlz0sJIvqc0FdUdr.htm)|Spell Effect: Weapon Surge|Effet : Arme améliorée|libre|
|[01-qQLHPbUFASKFky1W.htm](spell-effects/01-qQLHPbUFASKFky1W.htm)|Spell Effect: Hyperfocus|Effet : Hyperacuité|libre|
|[01-Qr5rgoZvI4KmFY0N.htm](spell-effects/01-Qr5rgoZvI4KmFY0N.htm)|Spell Effect: Calm Emotions|Effet : Apaisement des émotions|libre|
|[01-QrULQZsSRGSa6qOt.htm](spell-effects/01-QrULQZsSRGSa6qOt.htm)|Spell Effect: Dragon Claw (Fire)|Effet : Griffes de dragon (Feu)|libre|
|[01-qVngSDWvHcnht0fP.htm](spell-effects/01-qVngSDWvHcnht0fP.htm)|Spell Effect: Protection from Good|Effet : Protection contre le Bien|officielle|
|[01-R3j6song8sYLY5vG.htm](spell-effects/01-R3j6song8sYLY5vG.htm)|Spell Effect: Community Repair (Critical Success)|Effet : Réparation communautaire (Succès critique)|libre|
|[01-rnu7tqMPe3Qm0apj.htm](spell-effects/01-rnu7tqMPe3Qm0apj.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Fire)|Effet : Frappe ki (Feu)|libre|
|[01-ROuGwXEvFznzGE9k.htm](spell-effects/01-ROuGwXEvFznzGE9k.htm)|Spell Effect: Swampcall (Failure)|Effet : Appel du marais (Échec)|libre|
|[01-rQaltMIEi2bn1Z4k.htm](spell-effects/01-rQaltMIEi2bn1Z4k.htm)|Spell Effect: Ki Form|Effet : Forme ki|libre|
|[01-rTVZ0zwiKeslRw6p.htm](spell-effects/01-rTVZ0zwiKeslRw6p.htm)|Spell Effect: Wild Morph|Effet : Métamorphose sauvage|libre|
|[01-s6CwkSsMDGfUmotn.htm](spell-effects/01-s6CwkSsMDGfUmotn.htm)|Spell Effect: Death Ward|Effet : Protection contre la mort|officielle|
|[01-sE2txm68yZSFMV3v.htm](spell-effects/01-sE2txm68yZSFMV3v.htm)|Spell Effect: Sweet Dream (Voyaging)|Effet : Doux rêve (Voyage)|libre|
|[01-Tdcv2q9zlXZBZRMT.htm](spell-effects/01-Tdcv2q9zlXZBZRMT.htm)|Spell Effect: Wild Morph (Wild Claws)|Effet : Morphologie sauvage (Griffes)|libre|
|[01-ThFug45WHkQQXcoF.htm](spell-effects/01-ThFug45WHkQQXcoF.htm)|Spell Effect: Fleet Step|Effet : Pas rapide|libre|
|[01-TjGHxli0edXI6rAg.htm](spell-effects/01-TjGHxli0edXI6rAg.htm)|Spell Effect: Schadenfreude (Success)|Effet : Joie malsaine (Succès)|libre|
|[01-tNjimcyUwn8afeH6.htm](spell-effects/01-tNjimcyUwn8afeH6.htm)|Spell Effect: Gravity Weapon|Effet : Arme pesante|libre|
|[01-TpVkVALUBrBQjULn.htm](spell-effects/01-TpVkVALUBrBQjULn.htm)|Spell Effect: Stoke the Heart|Effet : Enflammer les cœurs|libre|
|[01-tTRy1cc24ApPnym8.htm](spell-effects/01-tTRy1cc24ApPnym8.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Water)|Effet : Frappe ki (Eau)|libre|
|[01-TwtUIEyenrtAbeiX.htm](spell-effects/01-TwtUIEyenrtAbeiX.htm)|Spell Effect: Tanglefoot|Effet : Entrave|officielle|
|[01-u04C6DgBFP9PKzDx.htm](spell-effects/01-u04C6DgBFP9PKzDx.htm)|Spell Effect: Impeccable Flow (5th)|Effet : Flux impeccable (5e)|libre|
|[01-U2ekk5iBaSfZlEkp.htm](spell-effects/01-U2ekk5iBaSfZlEkp.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Earth)|Effet : Frappe ki (Terre)|libre|
|[01-ubT5UGReu1PoeCL0.htm](spell-effects/01-ubT5UGReu1PoeCL0.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Negative)|Effet : Frappe ki (Négatif)|libre|
|[01-uDOxq24S7IT2EcXv.htm](spell-effects/01-uDOxq24S7IT2EcXv.htm)|Spell Effect: Object Memory (Weapon)|Effet : Mémoire de l'objet (Arme ou outil)|libre|
|[01-UtIOWubq7akdHMOh.htm](spell-effects/01-UtIOWubq7akdHMOh.htm)|Spell Effect: Augment Summoning|Effet : Convocation améliorée|libre|
|[01-UTLp7omqsiC36bso.htm](spell-effects/01-UTLp7omqsiC36bso.htm)|Spell Effect: Bane|Effet : Imprécation|officielle|
|[01-UVrEe0nukiSmiwfF.htm](spell-effects/01-UVrEe0nukiSmiwfF.htm)|Spell Effect: Reinforce Eidolon|Effet : Renforcer l'eidolon|libre|
|[01-v051JKN0Dj3ve5cF.htm](spell-effects/01-v051JKN0Dj3ve5cF.htm)|Spell Effect: Sweet Dream (Insight)|Effet : Doux rêve (Intuition)|libre|
|[01-VFereWC1agrwgzPL.htm](spell-effects/01-VFereWC1agrwgzPL.htm)|Spell Effect: Inspire Heroics (Courage, +3)|Effet : Inspiration héroïque (Courage, +3)|libre|
|[01-vLdt7vdUPv3Jdkgq.htm](spell-effects/01-vLdt7vdUPv3Jdkgq.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Force)|Effet : Frappe ki (Force)|libre|
|[01-W0PjCMyGOpKAuyKX.htm](spell-effects/01-W0PjCMyGOpKAuyKX.htm)|Spell Effect: Weapon Surge (Major Striking)|Effet : Arme améliorée (Frappe majeure)|libre|
|[01-w1HwO7huxJoK0gHY.htm](spell-effects/01-w1HwO7huxJoK0gHY.htm)|Spell Effect: Element Embodied (Water)|Effet : Incarnation élémentaire (Eau)|libre|
|[01-X2BGmuKdGVj4YYyp.htm](spell-effects/01-X2BGmuKdGVj4YYyp.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Lawful)|Effet : Frappe ki (Loi)|libre|
|[01-X7RD0JRxhJV9u2LC.htm](spell-effects/01-X7RD0JRxhJV9u2LC.htm)|Spell Effect: Disrupting Weapons|Effet : Armes perturbatrices|libre|
|[01-XMBoKRRyooKnGkHk.htm](spell-effects/01-XMBoKRRyooKnGkHk.htm)|Spell Effect: Practise Makes Perfect|Effet : En forgeant on devient forgeron|libre|
|[01-XMOWgJV8UXWmpgk0.htm](spell-effects/01-XMOWgJV8UXWmpgk0.htm)|Spell Effect: Evolution Surge (Speed)|Effet : Flux d'évolution (Vitesse)|libre|
|[01-XT3AyRfx4xeXfAjP.htm](spell-effects/01-XT3AyRfx4xeXfAjP.htm)|Spell Effect: Physical Boost|Effet : Amélioration physique|libre|
|[01-y9PJdDYFemhk6Z5o.htm](spell-effects/01-y9PJdDYFemhk6Z5o.htm)|Spell Effect: Agile Feet|Effet : Pieds Agiles|libre|
|[01-ydsLEGjY89Akc4oZ.htm](spell-effects/01-ydsLEGjY89Akc4oZ.htm)|Spell Effect: Pest Form|Effet : Forme de nuisible|libre|
|[01-yke7fAUDxUNzouQc.htm](spell-effects/01-yke7fAUDxUNzouQc.htm)|Spell Effect: Elemental Gift (Air)|Effet : Don élémentaire (Air)|libre|
|[01-yq6iu0Qxg3YEbb6s.htm](spell-effects/01-yq6iu0Qxg3YEbb6s.htm)|Spell Effect: Elemental Gift (Water)|Effet : Don élémentaire (Eau)|libre|
|[01-zjFN1cJEl3AMKiVs.htm](spell-effects/01-zjFN1cJEl3AMKiVs.htm)|Spell Effect: Nymph's Token|Effet : Amulette de la nymphe|libre|
|[01-zpxIwEjnLUSO1B4z.htm](spell-effects/01-zpxIwEjnLUSO1B4z.htm)|Spell Effect: Magic's Vessel|Effet : Réceptacle magique|libre|
|[02-0q2716S34XL1y9Hh.htm](spell-effects/02-0q2716S34XL1y9Hh.htm)|Spell Effect: Rapid Adaptation (Underground)|Effet : Adaptation rapide (Souterrain)|libre|
|[02-2wfrhRLmmgPSKbAZ.htm](spell-effects/02-2wfrhRLmmgPSKbAZ.htm)|Spell Effect: Animal Feature (Claws)|Effet : Trait animal (Griffes)|libre|
|[02-4U9BWv0rSpGbU0wr.htm](spell-effects/02-4U9BWv0rSpGbU0wr.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Evil)|Effet : Frappe ki (Mal)|libre|
|[02-70qdCBokXBvKIUIQ.htm](spell-effects/02-70qdCBokXBvKIUIQ.htm)|Spell Effect: Vision of Weakness|Effet : Vision de faiblesse|libre|
|[02-81TfqzTfIqkQA4Dy.htm](spell-effects/02-81TfqzTfIqkQA4Dy.htm)|Spell Effect: Thundering Dominance|Effet : Domination tonitruante|libre|
|[02-afJCG4vC5WF5h5IB.htm](spell-effects/02-afJCG4vC5WF5h5IB.htm)|Spell Effect: Clawsong (Damage Increase D8)|Chant de la griffe (Augmentation des dégâts d8)|libre|
|[02-AM49w68oKykc2fHI.htm](spell-effects/02-AM49w68oKykc2fHI.htm)|Spell Effect: Rapid Adaptation (Plains)|Effet : Adaptation rapide (Plaines)|libre|
|[02-AnCRD7kDcG0DDGKn.htm](spell-effects/02-AnCRD7kDcG0DDGKn.htm)|Spell Effect: Fungal Infestation (Failure)|Effet : Infestation fongique(Échec)|libre|
|[02-BT1ofB6RvRocQOWO.htm](spell-effects/02-BT1ofB6RvRocQOWO.htm)|Spell Effect: Animal Form (Bull)|Effet : Forme animale (Taureau)|libre|
|[02-buXx8Azr4BYWPtFg.htm](spell-effects/02-buXx8Azr4BYWPtFg.htm)|Spell Effect: Blood Vendetta (Failure)|Effet : Vendetta du sang (Échec)|libre|
|[02-CWC2fPmlgixoIKy5.htm](spell-effects/02-CWC2fPmlgixoIKy5.htm)|Spell Effect: Clawsong (Damage Increase D6)|Effet : Chant de la griffe (Augmentation des dégâts d6)|libre|
|[02-dCQCzapIk53xmDo5.htm](spell-effects/02-dCQCzapIk53xmDo5.htm)|Spell Effect: Animal Feature (Cat Eyes)|Effet : Trait animal (Yeux de chats)|libre|
|[02-ei9MIyZbIaP4AZmh.htm](spell-effects/02-ei9MIyZbIaP4AZmh.htm)|Spell Effect: Flame Wisp|Effet : Feu follet enflammé|libre|
|[02-F4DTpDXNu5IliyhJ.htm](spell-effects/02-F4DTpDXNu5IliyhJ.htm)|Spell Effect: Animal Form (Deer)|Effet : Forme animale (Cerf)|libre|
|[02-fGK6zJ7mWz9D5QYo.htm](spell-effects/02-fGK6zJ7mWz9D5QYo.htm)|Spell Effect: Rapid Adaptation (Aquatic Base Swim Speed)|Effet : Adaptation rapide (Aquatique : Base de nage)|libre|
|[02-fvIlSZPwojixVvyZ.htm](spell-effects/02-fvIlSZPwojixVvyZ.htm)|Spell Effect: Lucky Number|Effet : Nombre porte bonheur|libre|
|[02-g4E9l4uA62LcRBJS.htm](spell-effects/02-g4E9l4uA62LcRBJS.htm)|Spell Effect: Clawsong (Versatile Piercing)|Effet : Chant de la griffe (Polyvalent P)|libre|
|[02-GhGoZdAZtzZTYCzj.htm](spell-effects/02-GhGoZdAZtzZTYCzj.htm)|Spell Effect: Animal Feature (Jaws)|Effet : Trait animal (Mâchoires)|libre|
|[02-gQnDKDeBTtjwOWAk.htm](spell-effects/02-gQnDKDeBTtjwOWAk.htm)|Spell Effect: Animal Form (Bear)|Effet : Forme animale (Ours)|libre|
|[02-h2JzNunzO8hXiNV3.htm](spell-effects/02-h2JzNunzO8hXiNV3.htm)|Spell Effect: Lifelink Surge|Effet : Afflux du lien vital|libre|
|[02-HoOujAdQWCN4E6sQ.htm](spell-effects/02-HoOujAdQWCN4E6sQ.htm)|Spell Effect: Barkskin|Effet : Peau d'écorce|libre|
|[02-HtaDbgTIzdiTiKLX.htm](spell-effects/02-HtaDbgTIzdiTiKLX.htm)|Spell Effect: Triple Time|Effet : À trois temps|libre|
|[02-hXtK08bTnDBSzGTJ.htm](spell-effects/02-hXtK08bTnDBSzGTJ.htm)|Spell Effect: Iron Gut|Effet : Boyaux de fer|libre|
|[02-iiV80Kexj6vPmzqU.htm](spell-effects/02-iiV80Kexj6vPmzqU.htm)|Spell Effect: Rapid Adaptation (Arctic)|Effet : Adaptation rapide (Arctique)|libre|
|[02-itmiGioGNuVvt4QE.htm](spell-effects/02-itmiGioGNuVvt4QE.htm)|Spell Effect: Rapid Adaptation (Aquatic Speed Bonus)|Effet : Adaptation rapide (Aquatique: bonus vitesse de nage)|libre|
|[02-IXS15IQXYCZ8vsmX.htm](spell-effects/02-IXS15IQXYCZ8vsmX.htm)|Spell Effect: Darkvision|Effet : Vision dans le noir|libre|
|[02-j2LhQ7kEQhq3J3zZ.htm](spell-effects/02-j2LhQ7kEQhq3J3zZ.htm)|Spell Effect: Animal Form (Frog)|Effet : Forme animale (Grenouille)|libre|
|[02-jj0P4eGVpmdwZjlA.htm](spell-effects/02-jj0P4eGVpmdwZjlA.htm)|Spell Effect: Instant Armor|Effet : Armure instantanée|libre|
|[02-joCQGq27FylDuY9P.htm](spell-effects/02-joCQGq27FylDuY9P.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Chaotic)|Effet : Frappe ki (Chaotique)|libre|
|[02-jtMo6qS47hPx6EbR.htm](spell-effects/02-jtMo6qS47hPx6EbR.htm)|Spell Effect: Rapid Adaptation (Forest)|Effet : Adaptation rapide (Forêt)|libre|
|[02-kz3mlFwb9tV9bFwu.htm](spell-effects/02-kz3mlFwb9tV9bFwu.htm)|Spell Effect: Animal Form (Snake)|Effet : Forme animale (Serpent)|libre|
|[02-LXf1Cqi1zyo4DaLv.htm](spell-effects/02-LXf1Cqi1zyo4DaLv.htm)|Spell Effect: Shrink|Effet : Rétrécir|libre|
|[02-mAofA4oy3cRdT71K.htm](spell-effects/02-mAofA4oy3cRdT71K.htm)|Spell Effect: Penumbral Disguise|Effet : Déguisement pénombral|libre|
|[02-mr6mlkUMeStdChxi.htm](spell-effects/02-mr6mlkUMeStdChxi.htm)|Spell Effect: Animal Feature (Owl Eyes)|Effet : Trait animal (Yeux de hibou)|libre|
|[02-OplbQWW6i1NtMq9f.htm](spell-effects/02-OplbQWW6i1NtMq9f.htm)|Spell Effect: Ki Strike (Good)|Effet : Frappe ki (Bien)|libre|
|[02-ptOqsN5FS0nQh7RW.htm](spell-effects/02-ptOqsN5FS0nQh7RW.htm)|Spell Effect: Animal Form (Cat)|Effet : Forme animale (Félin)|libre|
|[02-qo7DoF11Xl9gqmFc.htm](spell-effects/02-qo7DoF11Xl9gqmFc.htm)|Spell Effect: Rapid Adaptation (Desert)|Effet : Adaptation rapide (Désert)|libre|
|[02-qPaEEhczUWCQo6ux.htm](spell-effects/02-qPaEEhczUWCQo6ux.htm)|Spell Effect: Animal Form (Shark)|Effet : Forme animale (Requin)|libre|
|[02-RLUhIyqH84Dle4vo.htm](spell-effects/02-RLUhIyqH84Dle4vo.htm)|Spell Effect: Fungal Infestation (Critical Failure)|Effet : Infestation fongique(Échec critique)|libre|
|[02-sDN9b4bjCGH2nQnG.htm](spell-effects/02-sDN9b4bjCGH2nQnG.htm)|Spell Effect: Rapid Adaptation (Mountain)|Effet : Adaptation rapide (Montagne)|libre|
|[02-slI9P4jUp3ERPCqX.htm](spell-effects/02-slI9P4jUp3ERPCqX.htm)|Spell Effect: Impeccable Flow|Effet : Flux impeccable|libre|
|[02-sN3mQ7YrPBogEJRn.htm](spell-effects/02-sN3mQ7YrPBogEJRn.htm)|Spell Effect: Animal Form (Canine)|Effet : Forme animale (Canidé)|libre|
|[02-sPCWrhUHqlbGhYSD.htm](spell-effects/02-sPCWrhUHqlbGhYSD.htm)|Spell Effect: Enlarge|Effet : Agrandissement|libre|
|[02-tk3go5Cl6Qt130Dk.htm](spell-effects/02-tk3go5Cl6Qt130Dk.htm)|Spell Effect: Animal Form (Ape)|Effet : Forme animale (Singe)|libre|
|[02-xPVOvWNJORvm8EwP.htm](spell-effects/02-xPVOvWNJORvm8EwP.htm)|Spell Effect: Mimic Undead|Effet : Imiter un mort-vivant|libre|
|[02-zdpTPf157rXl3tEJ.htm](spell-effects/02-zdpTPf157rXl3tEJ.htm)|Spell Effect: Clawsong (Deadly D8)|Effet : Chant de la griffe (Mortel D8)|libre|
|[03-3zdBGENpmaze1bpq.htm](spell-effects/03-3zdBGENpmaze1bpq.htm)|Spell Effect: Ooze Form (Gelatinous Cube)|Effet : Forme de vase (Cube gélatineux)|libre|
|[03-6BjslHgY01cNbKp5.htm](spell-effects/03-6BjslHgY01cNbKp5.htm)|Spell Effect: Armor of Bones|Effet : Armure d'os|libre|
|[03-6IvTWcispcDaw88N.htm](spell-effects/03-6IvTWcispcDaw88N.htm)|Spell Effect: Insect Form (Ant)|Effet : Forme d'insecte (Fourmi)|libre|
|[03-7tfF8ifVvOKNud8t.htm](spell-effects/03-7tfF8ifVvOKNud8t.htm)|Spell Effect: Ooze Form (Gray Ooze)|Effet : Form de vase (Vase grise)|libre|
|[03-amTa9jSml9ioKduN.htm](spell-effects/03-amTa9jSml9ioKduN.htm)|Spell Effect: Insect Form (Beetle)|Effet : Forme d'insecte (Coléoptère)|libre|
|[03-czteoX2cggQzfkK9.htm](spell-effects/03-czteoX2cggQzfkK9.htm)|Spell Effect: Evolution Surge (Climb)|Effet : Flux d'évolution (Escalade)|libre|
|[03-D0Qj5tC1hGUjzQc4.htm](spell-effects/03-D0Qj5tC1hGUjzQc4.htm)|Spell Effect: Elemental Motion (Water)|Effet : Mobilité élémentaire (Eau)|libre|
|[03-EKdqKCuyWSkpXpyJ.htm](spell-effects/03-EKdqKCuyWSkpXpyJ.htm)|Spell Effect: Ooze Form (Black Pudding)|Effet : Forme de vase (Pudding noir)|libre|
|[03-gX8O0ArQXbEVDUbW.htm](spell-effects/03-gX8O0ArQXbEVDUbW.htm)|Spell Effect: Embrace the Pit|Effet : Étreinte de la fosse|libre|
|[03-iqtjMVl6rGQhX2k8.htm](spell-effects/03-iqtjMVl6rGQhX2k8.htm)|Spell Effect: Elemental Motion (Air)|Effet : Mobilité élémentaire(Air)|libre|
|[03-iZYjxY0qYvg5yPP3.htm](spell-effects/03-iZYjxY0qYvg5yPP3.htm)|Spell Effect: Angelic Wings|Effet : Ailes d'ange|libre|
|[03-j9l4LDnAwg9xzYsy.htm](spell-effects/03-j9l4LDnAwg9xzYsy.htm)|Spell Effect: Life Connection|Effet : Connexion vitale|libre|
|[03-JqrTrvwV7pYStMXz.htm](spell-effects/03-JqrTrvwV7pYStMXz.htm)|Spell Effect: Levitate|Effet : Lévitation|libre|
|[03-l9HRQggofFGIxEse.htm](spell-effects/03-l9HRQggofFGIxEse.htm)|Spell Effect: Heroism|Effet : Héroïsme|libre|
|[03-LldX5hnNhKzGtOS0.htm](spell-effects/03-LldX5hnNhKzGtOS0.htm)|Spell Effect: Elemental Absorption|Effet : Absorption élémentaire|libre|
|[03-llrOM8rPP9nxIuEN.htm](spell-effects/03-llrOM8rPP9nxIuEN.htm)|Spell Effect: Insect Form (Mantis)|Effet : Forme d'insecte (Mante)|libre|
|[03-PhBrHvBwvq8rni9C.htm](spell-effects/03-PhBrHvBwvq8rni9C.htm)|Spell Effect: Evolution Surge (Large)|Effet : Flux d'évolution (Grande)|libre|
|[03-PpkOZVoHkBZUmddx.htm](spell-effects/03-PpkOZVoHkBZUmddx.htm)|Spell Effect: Ooze Form (Ochre Jelly)|Effet : Forme de vase (Gelée ocre)|libre|
|[03-q4EEYltjqpRGiLsP.htm](spell-effects/03-q4EEYltjqpRGiLsP.htm)|Spell Effect: Elemental Motion (Fire)|Effet : Mobilité élémentaire (Feu)|libre|
|[03-qbOpis7pIkXJbM2B.htm](spell-effects/03-qbOpis7pIkXJbM2B.htm)|Spell Effect: Elemental Motion (Earth)|Effet : Mobilité élémentaire (Terre)|libre|
|[03-Uj9VFXoVMH0mTTdt.htm](spell-effects/03-Uj9VFXoVMH0mTTdt.htm)|Spell Effect: Organsight|Effet : Vision des organes|libre|
|[03-XTgxkQkhlap66e54.htm](spell-effects/03-XTgxkQkhlap66e54.htm)|Spell Effect: Iron Gut (3rd Level)|Effet : Boyaux de fer (niveau 3)|libre|
|[03-zPGVOLz6xhsQN35C.htm](spell-effects/03-zPGVOLz6xhsQN35C.htm)|Spell Effect: Envenom Companion|Effet : Compagnon venimeux|libre|
|[04-0Cyf07wboRp4CmcQ.htm](spell-effects/04-0Cyf07wboRp4CmcQ.htm)|Spell Effect: Dinosaur Form (Ankylosaurus)|Effet : Forme de dinosaure (Ankylosaure)|libre|
|[04-0QVufU5o3xIxiHmP.htm](spell-effects/04-0QVufU5o3xIxiHmP.htm)|Spell Effect: Aerial Form (Bird)|Effet : Forme aérienne (Oiseau)|libre|
|[04-0s6YaL3IjqECmjab.htm](spell-effects/04-0s6YaL3IjqECmjab.htm)|Spell Effect: Roar of the Wyrm|Effet : Rugissement du Ver|libre|
|[04-14AFzcwkN019dzcl.htm](spell-effects/04-14AFzcwkN019dzcl.htm)|Spell Effect: Shifting Form (Claws)|Effet : Forme changeant (Griffes)|libre|
|[04-1RsScTvNdGD9zGWe.htm](spell-effects/04-1RsScTvNdGD9zGWe.htm)|Spell Effect: Fire Shield|Effet : Bouclier de feu|officielle|
|[04-1VuHjj32wge2gPOr.htm](spell-effects/04-1VuHjj32wge2gPOr.htm)|Spell Effect: Animal Feature (Wings)|Effet : Trait animal (Ailes)|libre|
|[04-28NvrpZmELvyrHUt.htm](spell-effects/04-28NvrpZmELvyrHUt.htm)|Spell Effect: Variable Gravity (High Gravity)|Effet : Gravité variable (Gravité élevée)|libre|
|[04-3HEiYVhqypfc4IsP.htm](spell-effects/04-3HEiYVhqypfc4IsP.htm)|Spell Effect: Safeguard Secret|Effet : Secret bien gardé|officielle|
|[04-41WThj17MZBXTO2X.htm](spell-effects/04-41WThj17MZBXTO2X.htm)|Spell Effect: Enlarge (Heightened 4th)|Effet : Agrandissement (Intensifié 4e)|libre|
|[04-542Keo6txtq7uvqe.htm](spell-effects/04-542Keo6txtq7uvqe.htm)|Spell Effect: Dinosaur Form (Tyrannosaurus)|Effet : Forme de dinosaure (Tyrannosaure)|libre|
|[04-5xCheSMgtQhQZm00.htm](spell-effects/04-5xCheSMgtQhQZm00.htm)|Spell Effect: Garden of Death (Critical Success)|Effet : Jardin mortel (Succès critique)|libre|
|[04-6GAztnHuQSwAp1k1.htm](spell-effects/04-6GAztnHuQSwAp1k1.htm)|Spell Effect: Adaptive Ablation|Effet : Dissonnance adaptative|libre|
|[04-8GUkKvCeI0xljCOk.htm](spell-effects/04-8GUkKvCeI0xljCOk.htm)|Spell Effect: Stormwind Flight|Effet : Vol de l'ouragan|libre|
|[04-8wCVSzWYcURWewbd.htm](spell-effects/04-8wCVSzWYcURWewbd.htm)|Spell Effect: Bestial Curse (Failure)|Effet : Malédiction bestiale (Échec)|libre|
|[04-A48jNUOAmCljx8Ru.htm](spell-effects/04-A48jNUOAmCljx8Ru.htm)|Spell Effect: Shifting Form (Darkvision)|Effet : Forme changeante (Vision dans le noir)|libre|
|[04-AJkRUIdYLnt4QOOg.htm](spell-effects/04-AJkRUIdYLnt4QOOg.htm)|Spell Effect: Tempt Fate|Effet : Tenter le sort|officielle|
|[04-byXkHIKFwuKrZ55M.htm](spell-effects/04-byXkHIKFwuKrZ55M.htm)|Spell Effect: Shifting Form (Scent)|Effet : Forme changeante (Odorat)|libre|
|[04-c4cIfS2974nUJDPt.htm](spell-effects/04-c4cIfS2974nUJDPt.htm)|Spell Effect: Fey Form (Dryad)|Effet : Forme de fée (dryade)|libre|
|[04-DHYWmMGmKOpRSqza.htm](spell-effects/04-DHYWmMGmKOpRSqza.htm)|Spell Effect: Chromatic Armor|Effet : Armure chromatique|libre|
|[04-DwM5qcFp4JgKhXrY.htm](spell-effects/04-DwM5qcFp4JgKhXrY.htm)|Spell Effect: Fey Form (Unicorn)|Effet : Forme de fée (Licorne)|libre|
|[04-fCIT9YgGUwIc3Z9G.htm](spell-effects/04-fCIT9YgGUwIc3Z9G.htm)|Spell Effect: Draw the Lightning|Effet : Attirer la foudre|libre|
|[04-GlggmEqkGVj1noOD.htm](spell-effects/04-GlggmEqkGVj1noOD.htm)|Spell Effect: Bottle the Storm|Effet : Tempête en bouteille|libre|
|[04-heAj9paC8ZRh7QEj.htm](spell-effects/04-heAj9paC8ZRh7QEj.htm)|Spell Effect: Fey Form (Redcap)|Effet : Forme de fée (Bonnet rouge)|libre|
|[04-iJ7TVW5tDnZG9DG8.htm](spell-effects/04-iJ7TVW5tDnZG9DG8.htm)|Spell Effect: Competitive Edge|Effet : Avantage du compétiteur|libre|
|[04-IWD5RehCxZVfgrX9.htm](spell-effects/04-IWD5RehCxZVfgrX9.htm)|Spell Effect: Elephant Form|Effet : Forme d'éléphant|libre|
|[04-j6po934p4jcUVC6l.htm](spell-effects/04-j6po934p4jcUVC6l.htm)|Spell Effect: Shifting Form (Speed)|Effet : Forme changeante (Vitesse)|libre|
|[04-jvwKRHtOiPAm4uAP.htm](spell-effects/04-jvwKRHtOiPAm4uAP.htm)|Spell Effect: Aerial Form (Bat)|Effet : Forme aérienne (Chauve-souris)|libre|
|[04-KcBqo33ekJHxZLHo.htm](spell-effects/04-KcBqo33ekJHxZLHo.htm)|Spell Effect: Fey Form (Naiad)|Effet : Forme de fée (Naïade)|libre|
|[04-KkDRRDuycXwKPa6n.htm](spell-effects/04-KkDRRDuycXwKPa6n.htm)|Spell Effect: Dinosaur Form (Brontosaurus)|Effet : Forme de dinosaure (Brontosaure)|libre|
|[04-KtAJN4Qr2poTL6BB.htm](spell-effects/04-KtAJN4Qr2poTL6BB.htm)|Spell Effect: Bestial Curse (Critical Failure)|Effet : Malédiction bestiale (Échec critique)|libre|
|[04-lEU3DH1tGjAigpEt.htm](spell-effects/04-lEU3DH1tGjAigpEt.htm)|Spell Effect: Energy Absorption|Effet : Absorption d'énergie|libre|
|[04-LMXxICrByo7XZ3Q3.htm](spell-effects/04-LMXxICrByo7XZ3Q3.htm)|Spell Effect: Downpour|Effet : Déluge|libre|
|[04-nbW4udOUTrCGL3Gf.htm](spell-effects/04-nbW4udOUTrCGL3Gf.htm)|Spell Effect: Shifting Form (Climb Speed)|Effet : Forme changeante (Escalade)|libre|
|[04-nHXKK4pRXAzrLdEP.htm](spell-effects/04-nHXKK4pRXAzrLdEP.htm)|Spell Effect: Take Its Course (Affliction, Help)|Effet : Suivre son cours (Afflicton, aide)|libre|
|[04-oJbcmpBSHwmx6FD4.htm](spell-effects/04-oJbcmpBSHwmx6FD4.htm)|Spell Effect: Dinosaur Form (Deinonychus)|Effet : Forme de dinosaure (Deinonychus)|libre|
|[04-QJRaVbulmpOzWi6w.htm](spell-effects/04-QJRaVbulmpOzWi6w.htm)|Spell Effect: Girzanje's March|Effet : Marche de Guirzanjé|libre|
|[04-R27azQfzeFuFc48G.htm](spell-effects/04-R27azQfzeFuFc48G.htm)|Spell Effect: Take Its Course (Affliction, Hinder)|Effet : Suivre son cours (Affliction, entraver)|libre|
|[04-S75DOLjKaSJGMc0D.htm](spell-effects/04-S75DOLjKaSJGMc0D.htm)|Spell Effect: Fey Form (Elananx)|Effet : Forme de fée (Élananxe)|libre|
|[04-sILRkGTwoBywy0BU.htm](spell-effects/04-sILRkGTwoBywy0BU.htm)|Spell Effect: Gaseous Form|Effet : Forme gazeuse|officielle|
|[04-T6XnxvsgvvOrpien.htm](spell-effects/04-T6XnxvsgvvOrpien.htm)|Spell Effect: Dinosaur Form (Stegosaurus)|Effet : Forme de Dinosaure (Stégosaure)|libre|
|[04-tjC6JeZgLDPIMHjG.htm](spell-effects/04-tjC6JeZgLDPIMHjG.htm)|Spell Effect: Malignant Sustenance|Effet : Alimentation maléfique|libre|
|[04-UH2sT6eW5e31Xytd.htm](spell-effects/04-UH2sT6eW5e31Xytd.htm)|Spell Effect: Dutiful Challenge|Effet : Défi de dévouement|libre|
|[04-Um25D1qLtZWOSBny.htm](spell-effects/04-Um25D1qLtZWOSBny.htm)|Spell Effect: Shifting Form (Swim Speed)|Effet : Forme changeante (Nage)|libre|
|[04-UXdt1WVA66oZOoZS.htm](spell-effects/04-UXdt1WVA66oZOoZS.htm)|Spell Effect: Flame Barrier|Effet : Barrière de flammes|officielle|
|[04-WWtSEJGwKY4bQpUn.htm](spell-effects/04-WWtSEJGwKY4bQpUn.htm)|Spell Effect: Vital Beacon|Effet : Fanal de vie|libre|
|[04-xgZxYqjDPNtsQ3Qp.htm](spell-effects/04-xgZxYqjDPNtsQ3Qp.htm)|Spell Effect: Aerial Form (Wasp)|Effet : Forme aérienne (Guêpe)|libre|
|[04-Xlwt1wpjEKWBLUjK.htm](spell-effects/04-Xlwt1wpjEKWBLUjK.htm)|Spell Effect: Animal Feature (Fish Tail)|Effet : Trait animal (Queue de poisson)|libre|
|[04-ZHVtJKnur9PAF5TO.htm](spell-effects/04-ZHVtJKnur9PAF5TO.htm)|Spell Effect: Enduring Might|Effet : Puissance protectrice|libre|
|[04-ZlsuhS9J0S3PuvCO.htm](spell-effects/04-ZlsuhS9J0S3PuvCO.htm)|Spell Effect: Blink|Effet : Clignotement|libre|
|[05-14m4s0FeRSqRlHwL.htm](spell-effects/05-14m4s0FeRSqRlHwL.htm)|Spell Effect: Arcane Countermeasure|Effet : Contre-mesure arcanique|libre|
|[05-1gTnFmfLUQnCo3TK.htm](spell-effects/05-1gTnFmfLUQnCo3TK.htm)|Spell Effect: Dread Ambience (Success)|Effet : Ambiance terrifiante (Succès)|libre|
|[05-4FD4vJqVpuuJjk9Q.htm](spell-effects/05-4FD4vJqVpuuJjk9Q.htm)|Spell Effect: Mind Swap (Critical Success)|Effet : Échange d'esprit (Succès critique)|libre|
|[05-4Lt69zSeYElEfDrZ.htm](spell-effects/05-4Lt69zSeYElEfDrZ.htm)|Spell Effect: Dread Ambience (Critical Failure)|Effet : Ambiance terrifiante (Échec critique)|libre|
|[05-5MI2c9IgxfSeGZQo.htm](spell-effects/05-5MI2c9IgxfSeGZQo.htm)|Spell Effect: Wind Jump|Effet : Saut du vent|libre|
|[05-6SG8wVmppv4oXZtx.htm](spell-effects/05-6SG8wVmppv4oXZtx.htm)|Spell Effect: Mantle of the Magma Heart (Fiery Grasp)|Manteau du cœur magmatique (Poigne enflammée)|libre|
|[05-8eWLR0WCf5258z8X.htm](spell-effects/05-8eWLR0WCf5258z8X.htm)|Spell Effect: Elemental Form (Earth)|Effet : Forme élémentaire (Terre)|libre|
|[05-A61eVVVyUuaUl3tz.htm](spell-effects/05-A61eVVVyUuaUl3tz.htm)|Spell Effect: Celestial Brand|Effet : Marque céleste|libre|
|[05-ceEA7nBGNmoR8Sjj.htm](spell-effects/05-ceEA7nBGNmoR8Sjj.htm)|Spell Effect: Litany of Self-Interest|Effet : Litanie d'égoïsme|libre|
|[05-cTBYHfiXDOA09G4b.htm](spell-effects/05-cTBYHfiXDOA09G4b.htm)|Spell Effect: Traveler's Transit (Fly)|Effet : Voyageur en transit (Vol)|libre|
|[05-DliizYpHcmBG130w.htm](spell-effects/05-DliizYpHcmBG130w.htm)|Spell Effect: Elemental Form (Air)|Effet : Forme élémentaire (Air)|libre|
|[05-FD9Ce5pqcZYstcMI.htm](spell-effects/05-FD9Ce5pqcZYstcMI.htm)|Spell Effect: Blessing of Defiance|Effet : Bénédiction du défi (1 action)|libre|
|[05-fIloZhZVH1xTnX4B.htm](spell-effects/05-fIloZhZVH1xTnX4B.htm)|Spell Effect: Plant Form (Shambler)|Effet : Forme de plante (Grand tertre)|libre|
|[05-FT5Tt2DKBRutDqbV.htm](spell-effects/05-FT5Tt2DKBRutDqbV.htm)|Spell Effect: Dread Ambience (Critical Success)|Effet : Ambiance terrifiante (Succès critique)|libre|
|[05-gKGErrsS1WoAyWub.htm](spell-effects/05-gKGErrsS1WoAyWub.htm)|Spell Effect: Aberrant Form (Gogiteth)|Effet : Forme d'aberration (Gogiteth)|libre|
|[05-ib58LaffEUIypuzL.htm](spell-effects/05-ib58LaffEUIypuzL.htm)|Spell Effect: Evolution Surge (Huge)|Effet : Flux d'évolution (Très grand)|libre|
|[05-inNfTmtWpsxeGBI9.htm](spell-effects/05-inNfTmtWpsxeGBI9.htm)|Spell Effect: Darkvision (24 hours)|Effet : Vision dans le noir (24 heures)|libre|
|[05-JrNHFNxJayevlv2G.htm](spell-effects/05-JrNHFNxJayevlv2G.htm)|Spell Effect: Plant Form (Flytrap)|Effet : Forme de plante (Attrape-mouches)|libre|
|[05-jy4edd6pvJvJgOSP.htm](spell-effects/05-jy4edd6pvJvJgOSP.htm)|Spell Effect: Dragon Wings (Own Speed)|Effet : Ailes de dragon (Sa vitesse)|libre|
|[05-kxMBdANwCcF841uA.htm](spell-effects/05-kxMBdANwCcF841uA.htm)|Spell Effect: Elemental Form (Water)|Effet : Forme élémentaire (Eau)|libre|
|[05-LMzFBnOEPzDGzHg4.htm](spell-effects/05-LMzFBnOEPzDGzHg4.htm)|Spell Effect: Unusual Anatomy|Effet : Anatomie étrange|libre|
|[05-mzDgsuuo5wCgqyxR.htm](spell-effects/05-mzDgsuuo5wCgqyxR.htm)|Spell Effect: Mirecloak|Effet : Cape-miroir|libre|
|[05-phIoucsDa3iplMm2.htm](spell-effects/05-phIoucsDa3iplMm2.htm)|Spell Effect: Elemental Form (Fire)|Effet : Forme élémentaire (Feu)|libre|
|[05-qRyynMOflGajgAR3.htm](spell-effects/05-qRyynMOflGajgAR3.htm)|Spell Effect: Mantle of the Magma Heart (Enlarging Eruption)|Effet : Manteau du cœur magmatique (Éruption magmatique)|libre|
|[05-sfJyQKmoxSRo6FyP.htm](spell-effects/05-sfJyQKmoxSRo6FyP.htm)|Spell Effect: Aberrant Form (Gug)|Effet : Forme d'aberration (Gug)|libre|
|[05-SjfDoeymtnYKoGUD.htm](spell-effects/05-SjfDoeymtnYKoGUD.htm)|Spell Effect: Aberrant Form (Otyugh)|Effet : Forme d'aberration (Otyugh)|libre|
|[05-tu8FyCtmL3YYR2jL.htm](spell-effects/05-tu8FyCtmL3YYR2jL.htm)|Spell Effect: Plant Form (Arboreal)|Effet : Forme de plante (Arboréen)|libre|
|[05-u0AznkjTZAVnCMNp.htm](spell-effects/05-u0AznkjTZAVnCMNp.htm)|Spell Effect: Evolution Surge (Fly)|Effet : Flux d'évolution (Vol)|libre|
|[05-V7jAnItnVqtfCAKt.htm](spell-effects/05-V7jAnItnVqtfCAKt.htm)|Spell Effect: Dragon Wings (60 Feet)|Effet : Ailes de dragon (18 mètres)|libre|
|[05-w9HpSwBLByNyRXvi.htm](spell-effects/05-w9HpSwBLByNyRXvi.htm)|Spell Effect: Blessing of Defiance (2 Action)|Effet : Bénédiction du défi (2 actions)|libre|
|[05-wqh8D9kHGItZBvtQ.htm](spell-effects/05-wqh8D9kHGItZBvtQ.htm)|Spell Effect: Mantle of the Frozen Heart (Icy Claws)|Effet : Manteau du cœur gelé (Griffes de glace)|libre|
|[05-xsy1yaCj0SVsn502.htm](spell-effects/05-xsy1yaCj0SVsn502.htm)|Spell Effect: Aberrant Form (Chuul)|Effet : Forme d'aberration (Chuul)|libre|
|[05-YCno88Te0nfwFgVo.htm](spell-effects/05-YCno88Te0nfwFgVo.htm)|Spell Effect: Mantle of the Frozen Heart (Ice Glide)|Effet : Manteau du cœur gelé (Glissement glacé)|libre|
|[06-0W87OkYi3qCwNGSj.htm](spell-effects/06-0W87OkYi3qCwNGSj.htm)|Spell Effect: Daemon Form (Piscodaemon)|Effet : Forme de daémon (Piscodaémon)|libre|
|[06-1n84AqLtsdT8I64W.htm](spell-effects/06-1n84AqLtsdT8I64W.htm)|Spell Effect: Daemon Form (Ceustodaemon)|Effet : Forme de daémon (Ceustodaémon)|libre|
|[06-20egTKICPMhibqgn.htm](spell-effects/06-20egTKICPMhibqgn.htm)|Spell Effect: Demon Form (Vrock)|Effet : Forme de démon (Vrock)|libre|
|[06-7tYv9lY3ksSUny2h.htm](spell-effects/06-7tYv9lY3ksSUny2h.htm)|Spell Effect: Gray Shadow|Effet : Ombre grise|libre|
|[06-8aNZhlkzRTRKlKag.htm](spell-effects/06-8aNZhlkzRTRKlKag.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Gold)|Effet : Forme de dragon (Or)|libre|
|[06-b5OyBdc0bolgWZZT.htm](spell-effects/06-b5OyBdc0bolgWZZT.htm)|Spell Effect: Tempest Form (Air)|Effet : Forme tempêtueuse (Air)|libre|
|[06-C3RdbEQTvawqKAhw.htm](spell-effects/06-C3RdbEQTvawqKAhw.htm)|Spell Effect: Tempest Form (Water)|Effet : Forme tempêtueuse (Eau)|libre|
|[06-DrNpuMj14wVj4bWF.htm](spell-effects/06-DrNpuMj14wVj4bWF.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Copper)|Effet : Forme de dragon (Cuivre)|libre|
|[06-ETgzIIv3M2zvclAR.htm](spell-effects/06-ETgzIIv3M2zvclAR.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Blue)|Effet : Forme de dragon (Bleu)|libre|
|[06-H6ndYYYlADWwqVQb.htm](spell-effects/06-H6ndYYYlADWwqVQb.htm)|Spell Effect: Dragon Form (White)|Effet : Forme de dragon (Blanc)|libre|
|[06-HDKJAUXMbtxnBdgR.htm](spell-effects/06-HDKJAUXMbtxnBdgR.htm)|Spell Effect: Tempest Form (Mist)|Effet : Forme tempêtueuse (Brume)|libre|
|[06-hnfQyf05IIa7WPBB.htm](spell-effects/06-hnfQyf05IIa7WPBB.htm)|Spell Effect: Demon Form (Nabasu)|Effet : Forme de démon (Nabasu)|libre|
|[06-jtW3VfI5Kktuy3GH.htm](spell-effects/06-jtW3VfI5Kktuy3GH.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Bronze)|Effet : Forme de dragon (Bronze)|libre|
|[06-l8HkOKfiUqd3BUwT.htm](spell-effects/06-l8HkOKfiUqd3BUwT.htm)|Spell Effect: Ancestral Form|Effet : Forme ancestrale|libre|
|[06-lIl0yYdS9zojOZhe.htm](spell-effects/06-lIl0yYdS9zojOZhe.htm)|Spell Effect: Life-Giving Form|Effet : Forme génératrice de vie|libre|
|[06-nemThuhp3praALY6.htm](spell-effects/06-nemThuhp3praALY6.htm)|Spell Effect: Zealous Conviction|Effet : Conviction zélée|libre|
|[06-nWEx5kpkE8YlBZvy.htm](spell-effects/06-nWEx5kpkE8YlBZvy.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Green)|Effet : Forme de dragon (Vert)|libre|
|[06-OeCn76SB92GPOZwr.htm](spell-effects/06-OeCn76SB92GPOZwr.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Brass)|Effet : Forme de dragon (Airain)|libre|
|[06-rHXOZAFBdRXIlxt5.htm](spell-effects/06-rHXOZAFBdRXIlxt5.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Black)|Effet : Forme de dragon (Noir)|libre|
|[06-ScF0ECWnfXMHYLDL.htm](spell-effects/06-ScF0ECWnfXMHYLDL.htm)|Spell Effect: Daemon Form (Leukodaemon)|Effet : Forme de daémon (Leukodaémon)|libre|
|[06-sXe7cPazOJbX41GU.htm](spell-effects/06-sXe7cPazOJbX41GU.htm)|Spell Effect: Demon Form (Hezrou)|Effet : Forme de démon (Hezrou)|libre|
|[06-TUyEeLyqdJL6PwbH.htm](spell-effects/06-TUyEeLyqdJL6PwbH.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Silver)|Effet : Forme de dragon (Argent)|libre|
|[06-V4a9pZHNUlddAwTA.htm](spell-effects/06-V4a9pZHNUlddAwTA.htm)|Spell Effect: Dragon Form (Red)|Effet : Forme de dragon (Rouge)|libre|
|[06-W4lb3417rNDd9tCq.htm](spell-effects/06-W4lb3417rNDd9tCq.htm)|Spell Effect: Righteous Might|Effet : Force du molosse|libre|
|[06-X1kkbRrh4zJuDGjl.htm](spell-effects/06-X1kkbRrh4zJuDGjl.htm)|Spell Effect: Demon Form (Babau)|Effet : Forme de démon (Babau|libre|
|[06-zIRnnuj4lARq43DA.htm](spell-effects/06-zIRnnuj4lARq43DA.htm)|Spell Effect: Daemon Form (Meladaemon)|Effet : Forme de daémon (Méladaémon)|libre|
|[07-2Ss5VblfZNHg1HjN.htm](spell-effects/07-2Ss5VblfZNHg1HjN.htm)|Spell Effect: Cosmic Form (Sun)|Effet : Forme cosmique (Soleil)|libre|
|[07-3vWfew0TIrcGRjLZ.htm](spell-effects/07-3vWfew0TIrcGRjLZ.htm)|Spell Effect: Angel Form (Monadic Deva)|Effet : Forme d'ange (Deva monadique)|libre|
|[07-46vCC77mBNBWtmx3.htm](spell-effects/07-46vCC77mBNBWtmx3.htm)|Spell Effect: Litany of Righteousness|Effet : Litanie de vertu|libre|
|[07-4Lo2qb5PmavSsLNk.htm](spell-effects/07-4Lo2qb5PmavSsLNk.htm)|Spell Effect: Energy Aegis|Effet : Égide énergétique|libre|
|[07-AnawxScxqUiRuGTm.htm](spell-effects/07-AnawxScxqUiRuGTm.htm)|Spell Effect: Divine Vessel 9th level (Evil)|Effet : Réceptacle divin Niveau 9 (Mauvais)|libre|
|[07-Bd86oAvK3RLN076H.htm](spell-effects/07-Bd86oAvK3RLN076H.htm)|Spell Effect: Angel Form (Movanic Deva)|Effet : Forme d'ange (Deva movanique)}|libre|
|[07-CTdEsMIwVYqqkH50.htm](spell-effects/07-CTdEsMIwVYqqkH50.htm)|Spell Effect: Litany of Depravity|Effet : Litanie de dépravation|libre|
|[07-dIftJU6Ki2QSLCOD.htm](spell-effects/07-dIftJU6Ki2QSLCOD.htm)|Spell Effect: Divine Vessel 9th level (Chaotic)|Effet : Réceptacle divin Niveau 9 (Chaotique)|libre|
|[07-dXq7z633ve4E0nlX.htm](spell-effects/07-dXq7z633ve4E0nlX.htm)|Spell Effect: Regenerate|Effet : Régénération|officielle|
|[07-evK8JR3j2iWGWaug.htm](spell-effects/07-evK8JR3j2iWGWaug.htm)|Spell Effect: Divine Vessel (Evil)|Effet : Réceptacle divin (Mauvais)|libre|
|[07-GDzn5DToE62ZOTrP.htm](spell-effects/07-GDzn5DToE62ZOTrP.htm)|Spell Effect: Divine Vessel (Chaotic)|Effet : Réceptacle divin (Chaotique)|libre|
|[07-KMF2t3qqzyFP0rxL.htm](spell-effects/07-KMF2t3qqzyFP0rxL.htm)|Spell Effect: Divine Vessel (Good)|Effet : Réceptacle divin (Bon)|libre|
|[07-LT5AV9vSN3T9x3J9.htm](spell-effects/07-LT5AV9vSN3T9x3J9.htm)|Spell Effect: Corrosive Body|Effet : Corps corrosif|libre|
|[07-OxJEUhim6xzsHIyi.htm](spell-effects/07-OxJEUhim6xzsHIyi.htm)|Spell Effect: Divine Vessel 9th level (Good)|Effet : Réceptacle divin Niveau 9 (Bon)|libre|
|[07-sccNh8j1PKLHCKh1.htm](spell-effects/07-sccNh8j1PKLHCKh1.htm)|Spell Effect: Angel Form (Choral)|Effet : Forme d'ange (Choral)|libre|
|[07-tBgwWblDp1xdxN4D.htm](spell-effects/07-tBgwWblDp1xdxN4D.htm)|Spell Effect: Divine Vessel (Lawful)|Effet : Réceptacle divin (Loyal)|libre|
|[07-tfdDpf9xSWgQer5g.htm](spell-effects/07-tfdDpf9xSWgQer5g.htm)|Spell Effect: Cosmic Form (Moon)|Effet : Forme cosmique (Lune)|libre|
|[07-uIMaMzd6pcKmMNPJ.htm](spell-effects/07-uIMaMzd6pcKmMNPJ.htm)|Spell Effect: Fiery Body|Effet : Corps enflammé|officielle|
|[07-WEpgIGFwtRb3ef1x.htm](spell-effects/07-WEpgIGFwtRb3ef1x.htm)|Spell Effect: Angel Form (Balisse)|Effet : Forme d'ange (Balisse)|libre|
|[07-wKdIf5x7zztiFHpL.htm](spell-effects/07-wKdIf5x7zztiFHpL.htm)|Spell Effect: Divine Vessel 9th level (Lawful)|Effet : Réceptacle divin Niveau 9 (Loyal)|libre|
|[08-b8bfWIICHOsGVzjp.htm](spell-effects/08-b8bfWIICHOsGVzjp.htm)|Spell Effect: Monstrosity Form (Phoenix)|Effet : Forme monstrueuse (Phénix)|libre|
|[08-DBaMtFHRPEg1JeLs.htm](spell-effects/08-DBaMtFHRPEg1JeLs.htm)|Spell Effect: Mind Blank|Effet : Esprit impénétrable|libre|
|[08-Eik8Fj8nGo2GLcbn.htm](spell-effects/08-Eik8Fj8nGo2GLcbn.htm)|Spell Effect: Monstrosity Form (Sea Serpent)|Effet : Forme monstrueuse (Serpent de mer)|libre|
|[08-kMoOWWBqDYmPcYyS.htm](spell-effects/08-kMoOWWBqDYmPcYyS.htm)|Spell Effect: Bathe in Blood|Effet : Baignade de sang|libre|
|[09-1p5LEpMSRFG1099t.htm](spell-effects/09-1p5LEpMSRFG1099t.htm)|Spell Effect: Ki Form (Lawful)|Effet : Forme ki (Loi)|libre|
|[09-bbOdbGiRXGEQ2aY0.htm](spell-effects/09-bbOdbGiRXGEQ2aY0.htm)|Spell Effect: Ki Form (Positive)|Effet : Forme ki (Positif)|libre|
|[09-F0XnusshRzgMdFT1.htm](spell-effects/09-F0XnusshRzgMdFT1.htm)|Spell Effect: Ki Form (Force)|Effet : Forme ki (Force)|libre|
|[09-h28nZ8JB5JBwr87U.htm](spell-effects/09-h28nZ8JB5JBwr87U.htm)|Spell Effect: Ki Form (Negative)|Effet : Forme ki (Négatif)|libre|
|[09-Mp7252yAsSA8lCEA.htm](spell-effects/09-Mp7252yAsSA8lCEA.htm)|Spell Effect: One With the Land|Effet : Uni à la terre|libre|
|[09-U2eD42cGwdvQMdN0.htm](spell-effects/09-U2eD42cGwdvQMdN0.htm)|Spell Effect: Fiery Body (9th Level)|Effet : Corps enflammé (Niveau 9)|officielle|
|[09-xKJVqN1ETnNH3tFg.htm](spell-effects/09-xKJVqN1ETnNH3tFg.htm)|Spell Effect: Corrosive Body (Heightened 9th)|Effet : Corps corrosif (Intensifié (9e))|libre|
|[10-blBXnWb1Y8q8YYMh.htm](spell-effects/10-blBXnWb1Y8q8YYMh.htm)|Spell Effect: Primal Summons (Fire)|Effet : Convocations primordiales (Feu)|libre|
|[10-EUxTav62IXTz5CxW.htm](spell-effects/10-EUxTav62IXTz5CxW.htm)|Spell Effect: Nature Incarnate (Kaiju)|Effet : Incarnation de la nature (Kaiju)|libre|
|[10-fwaAe71qfnK7SiOB.htm](spell-effects/10-fwaAe71qfnK7SiOB.htm)|Spell Effect: Primal Summons (Air)|Effet : Convocations primordiales (Air)|libre|
|[10-lywUJljQy2SxRZQt.htm](spell-effects/10-lywUJljQy2SxRZQt.htm)|Spell Effect: Nature Incarnate (Green Man)|Effet : Incarnation de la nature (Homme vert)|libre|
|[10-NXzo2kdgVixIZ2T1.htm](spell-effects/10-NXzo2kdgVixIZ2T1.htm)|Spell Effect: Apex Companion|Effet : Compagnon alpha|libre|
|[10-TAAWbJgfESltn2we.htm](spell-effects/10-TAAWbJgfESltn2we.htm)|Spell Effect: Primal Summons (Water)|Effet : Convocations primordiales (Eau)|libre|
|[10-Xl48OsJ47oDVZAVQ.htm](spell-effects/10-Xl48OsJ47oDVZAVQ.htm)|Spell Effect: Primal Summons (Earth)|Effet : Convocations primordiales (Terre)|libre|
|[18-eotqxEWIgaK7nMpD.htm](spell-effects/18-eotqxEWIgaK7nMpD.htm)|Spell Effect: Blunt the Final Blade (Critical Success)|Effet : Émousser la Lame finale (Succès critique)|libre|
